露營及野餐電筒推薦

想問下大家去露營會點樣安排照明工具

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

認真一問，香港唔係話唔畀有呢隻電筒嫁咩？

有無source
如果真係有寫明擁有呢種電筒係違法既
請連仔 del post

Sorry 我自膠，原來係話唔畀帶上飛機啫

push